金宵大廈 (實碌)

總有出頭天

yo

龜頭岩唔岩使
日日出

呢個單元 令套戲降低左一個grade

2個鬥屎戲

今集做多左

最初成套劇未播果陣,我以為博士偷睇既係女鬼黎,會突然喺個洞同佢對望,同埋會偷望返佢同整鳩佢

以後推劇

叫佢地飛呢個單元

仲有15分鐘希望有驚喜

想睇燒腦恐佈片

希望金丁會好返d

又唔得
COCO同旭暉個段有推進

最尾15分鐘肯定講返主線

跟住呢15mins就由mia交代alex已死既事實

驚又係好膠

金宵 (w/o 洞): 95分
金宵 (w/ 洞): 80分

希望唔係貫徹傳統越來越悶

呢套劇上唔上到神枱就睇呢10 分鐘

劇情唔掂 老土尋氣無聊勵志
演員唔掂 冇樣冇演技

TRUE

其實應該冇個洞係到？

80咁高 我比60

屌
原來佢搬走

剩係講佢兩條友添
同金宵大廈其他人都無咩關係

屌，一係你就扑，一係就講番主線

Alex

想問如果佢去韓國同留佢係度你地會點揀

博士住佢隔離又見過幾次
認都唔認得

又搬走

黎料

80係靠雅烏 夢 異夢 嬰 娃 拉番黎架

反cup?

新劇

黎料？？

反cup

海水聲

真係發夢

shin

26歲仲要受訓一年先出道

26歲先受訓
一年27先出道

都幾多元化啊
係呢個單元嘅敘事方式同埋剪接有啲差啫
同埋之前幾個單元都係偏恐怖，突然有個冇咁恐怖嘅就會有期望落差囉

發現了

毒撚

知咩阿

RIP

無樣無演技=呀叔，pepe

客户資料可以透露

阿蕭之前念力打飛機

重頭戲來了

CCTV點解又會冇壞

CCTV冇人

之前屌空氣

鄰舍啵

終於高質返

山聰

阿蕭扑空氣

Mia都飛機失事？

自含

屌空氣

發現自己屌空氣

阿蕭精神 念力打丁勁過人

有感覺

屌

張postcard 係咪凌空飛起

屌空氣都有感覺？

alex , alan!
我過左泥金宵大廈! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你物業管理管到咁點x得!

真係屌空氣

mary?

屌空氣都有感覺

拉

好邪

翻來了

自從做咗鬼之後,次次出場都特登較暗出現

Alex晚晚loop

又返黎

D精射果陣飛左去邊？

唔比佢知

依家開始第12集

入夜先出現

Alex空姐look返大廈

出水因為跌左落海底

兩個巴打

好多水

阿蕭念力打丁勁過羅志祥光速屌西

好好珍惜呢15分鐘

水印

最後一節先嚟料

今晚又有空氣屌

想無限loop無限扑

屌
琴日無得播真係大遺憾

山蔥唔驚

MK巧瑩條線咁就完左

念力打丁，勁過vr

有🇨🇳煙花

好慘 最尾肯定係知自己死左所以消失

快啲完最好

有得屌 點會驚

唔個博士最後點

完左佢啦

聽日就知

睇左spider man

有埋觸感
一早勁過啦

東東是誰

去咗速熊

如果殘影知道自己已經死咗，可能會消失，所以阿蕭唔同佢講

鴉烏婆個細路

點解之前東東見到Alex...

呢個世界無人記得佢架喇

鴉烏錫完咪唔記得囉

現實同空氣講野

我都想識個咁既女朋友

Alex穿返古代變coco+失憶

威龍

我當無睇過
繼續J番主線

人鬼情未了

鴉烏婆捉走咗嘅嗰個細路

咩事呀

念念不忘，必有迴響

咩鴉烏婆呀

都唔知呢個單元想講乜
低質到直頭想棄劇

又屌空氣

averger

消失了

oh gg

咩事錫空氣

咀空氣

李詩韻好靚

大結局

???

睇到毛管動。。。

視帝蕭

Alex消失

dllm

個cg咁好

岩岩個畫面

死忘一吻

化灰係咩事

佢唔咀唔會消失

好屎戲

呢度做乜鳩

咁啱滅霸啪手指

抄韓劇鬼怪嘅

阿蕭好慘呀屌
山聰好戲

用最後時間打返個念力丁先啦kiss做乜

mr stark i don't feel so good

空氣都冇得屌

訓醒

陳山聰D戲屎又開始破壞氣氛

山葱d喊戲jm9

追返之前啲劇啦

今集得15錫鐘唔夠喉囉

good kid

唉得呢幾分鐘冇咁膠

好 sad

丫力力力力力力力x

完

dllm又完

又跳返去coco

大家都係夢相遇。。。
但永遠見唔到對方。。。

時空愛情

又係依首歌

冇人睇得明個gag

仍然沒有遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去
懷疑在某一個國度裡的某一年
還未帶我到世上那天
存在過一位等我愛的某人
夜夜為我失眠
從來未相識 已不在這個人
極其實在卻像個虛構角色
莫非今生原定陪我來 卻去了錯誤時代

唔撚明呀

我寧願佢播多兩集60年代

陳山聰頭先喊嗰吓唔知點解成個傻仔咁好好笑

呢套野剩播佢2個算喇

我都想屌唔想再用手

真正既alex已經死左
Coco穿越左同山蔥拍拖

山蔥唔喊出聲好啲

吖力哈哈哈時

屌好撚慘

會唔會唔係死左,係穿越左去過去

groupmate係唱得幾好

呢套好這綠帽的好多

屌 蛙蛙無名既

明顯你唔明佢表達d咩

抄你的名字

直播荃灣

搵馬明做呢個角色仲好啦

冇野既 果邊醒 呢邊消失 相反

金丁

???
snap返生？

下集出6Wing啦

gold digger

山忽終於醒

陸永爽到

聽晚準備丁天嬌

原來金丁咁解

咁佢平時無食過好西

扮野?

但下集又黎過

忍唔住笑咗

jeng 6wing 終於有得睇

原來講Zoe咁窮係舖呢個故

真心咗

山聰演技好左

屌me2

成棟大廈啲男人都唔係屌正常西

眼鏡look譚凱琪個種正

結局

呀蕭許願發夢返去

馬明嗰次回到三國最後爬嗰到做到on9個感覺

山聰d戲破壞晒個mood

我覺得陳山葱好適合呢個角色

Diu

Feel到套劇開始走下坡

交叉時空，當coco發夢就係現代出現，但其實現代個個已經死左

今集睇尾個十分鐘都得

廣東話版係咪禁咗？

定TVB又諗縮數谷一首，想谷呀谷乜微人氣？

正係好正....

但老左好多

個格幾啱
戲唔掂呢大哥

可能又谷底反彈

個個都正

今次第一次搵埋屋企人睇，諗住介紹比佢地睇，睇完今個單元佢地問我係咪講反話伏佢地

片頭有

長夜天空 冷的風 吹過一抹的浮雲
雲聚 雲又散 原是分隔 又再走近
不知不覺已情困 來讓不可思議的也發生
在今夜望清這癡心女人

紅是杯酒 我心口 濺過一片哀或愁
懷念 人漸瘦 擁著你足夠
當天空再次紅透 重現的清早倍教人難受
讓思念 轉身走還有

從花開花飛一夢中 心傷心碎卻未凍
只因知你 摰情仍是和我相同

一首歌 一闕詩 千世百世都傳頌
夢散處 誰又不心痛

係咪平行時空？

上代alex睡覺=靈魂返現代

馬明果場全部CG....難度高好多

呢套戲係睇女

你剩係答我屌定唔屌就得

係
佢喊個樣好好笑，笑到我仆街

這是一個不能說的秘密唷

功夫妹

阿蕭D戲

頭先天台段戲 我睇到喊

一個單元姐，仲有3個單元

滑稽搞笑格幾岩

但正戲比返d水準好啵

癡撚線 最後10分鐘可以令個Post推左10幾版

可能山聰係掉番轉

都就四張啦

現代那個失蹤 coco而家彼阿蕭召喚到現代

只不過而家講真相 令alex幻象(coco)消失左

蕭正楠D戲>阿蕭D戲

thanos

想睇主線

OK啦
個下咀咀下無左條友係難拍既

姐係佢夢到自己下世點死

訓覺嘅coco=alex

所以無死

今晚真係難得街坊好睇過金宵

why

個願望一早許左啦佢自己

實現時間delay左好多咁解

但綠帽的，揸的士D CG 極流。

街財一直高水平過金宵

似山聰出賣左佢

今世要罰佢

聽晚金丁幾有趣

不能說的秘密

alex 變左水鬼

你都傻

今集睇到喊左

小室哲哉哭了

個劇本拍爛晒啦

初初ok
最後有d假
相對馬明處理呢d喊戲會好好多

如果現代山聰睡覺=靈魂番番去60年代咁就神啦

老老豆豆咁鬼鬼哭狼嚎式大喊馬明應該都會鳩

麻煩tvb咪再捧山葱袁文狗 d戲屎到

咁我都係中意現代多d
coco長眠alex返黎

我都有諗過，所以佢地見面通常都係夜晚

山聰做保安廢廢地個感覺似d
馬明做做唔到咁廢

未播已經拍左

樓主你究竟係咪有份搞街方

馬明個木獨佬做唔出山聰既滑稽

tvb無哂演技好嘅男主
所謂視帝袁偉豪都唔得

當然啦
呢個角色一定係山聰適合好多
只係講個part喊戲

定話山聰太滑稽feel

唔講遠，講以前林峰吳唱K黃宗澤呢d都好過而家個d好多

蕭正楠先carry 到

好想問下個part喊戲take左幾多take

今集咁悶都推咗15+12版算係咁了

我地TVB知錯了 回家吧 王喜

視其是 飛其非

要揾靚寶穿越時空

或者靚寶 真係死神幫呢對戀人圓夢

coco都話死差佬成日唔見
看更訓覺就返過去做死差佬

林夏薇做alex都一樣fit

林夏薇要再浸下

有諗過兩個可能：
1 Alex靈魂出竅，肉體仲係架飛機，靈魂返咗去大廈
林哥仔講過人只要對人/事有思念，佢就會出現，因為山聰對Alex有思念，
所以Alex就返咗黎

2 Alex冇死，但做咗時空穿梭者，有閃靈能力

由腳消失起上嚟會浪漫啲...
個人覺得呢幕山窿有點over

鬼怪呢

CWA果part救左頭45分鐘垃圾

今集冇咩感覺喎

佢之前都話兄弟係最佳劇集啦傻㗎

綠帽明

面目憎0就係依d

但馬明個樣冇咁抵死

林老師講 alex去左第二個時空生活 (困住肉身靈魂

大家一掛住alex 佢就出現 召喚左舊時coco靈魂 唯一所做到

就係想咁講
馬明做唔到果重廢又抵死

話就話抵制tvb
Tvb劇都可以推到上熱門

唔覺夏眉掂喎

你做乜唔拉

現代阿蕭睡覺=靈魂返上代

上代阿蕭己經死左

Sor 唔記得

頭先陳山聰喊個樣突然諗起佢

拉啦

喊得幾揪心喎，唔覺得 over 咗

一個窮保安本來溝到件索空姐點知一場空，我係佢喊得犀利過阿蕭添。

so what！

都話細路係靈異體質 見到係正常

係，點會由頭開始?

不推文謝謝大家

你同6永上過床

東東爸爸媽媽見到？

屌你老母睇撚夠cctvb未

不推文回覆

東東一早接觸咗鴉烏，所以對靈體有connect

近鏡shot都無同cwa交流 應該一直得阿蕭

下集金丁，現代嘅alex應該已經知道自己係coco

呢個化灰太突兀

不如用慢慢fade out慢慢變淡色

垃圾TVB仲睇

由頭開始突顯出保安仔咀空氣

諗諗個大結局 應該不會又用最尾15分鐘解釋

仲睇cctvb？

你幾時死？

#1New_God_美斯

•1h

完全封鎖

睇tvb都唔出黎撐義士，我屌晒你地老母

真正演繹咩叫唔好彩

仲TVB ? LOL

一路追得好地地
屌你呢個單元搞乜鳩
似眼高手低 如果佢呢個單位原來真係無意思既話我真係屌落去

佢點整啲cg都係膠架啦 呢樣港劇特色黎
就算佢真係做到套好劇本拍到套好劇出黎 加特技永遠變膠

屌你老母善用不推文回覆啦
垃圾po都推上熱門

洞有咩問題 幾好睇

袁偉豪就唔好提啦......
之前鐵探幾乎冇人覺得佢交到戲

懷疑佢係tvb編劇
有份寫兄弟、保險調查同街財

果時小六我睇到喊

唔係隻貓就係劉江㗎啦

big boss靚寶

尾三果張李軍妍個樣淫閪到

搞笑方面係既 有幾次苑瓊丹老師既爆笑演繹都令本人笑到要食止咳丸

佢適合做啲輕浮角色

有啲唔係好明
陳山聰喺張明信片度憑乜嘢知道自己原來一直發緊夢？

有張明信片係到唔係反而證明李施華當時係真係存在過咩？ 因為張明信片係李施華親手比佢先至會有架wor

因為張明信片係有喺美國郵局寄出
只係當時施嬅太想比蕭睇到張明信片 所以先提早出現左

同埋我覺得東東都掛住Alex 所以見到

今個單完好唔掂
個隻眼係咩故仔？上次東東就曼德拉效應+鴉烏
咁今個單元呢？監制解釋下
博士之後仲會唔會出現？
同埋最尾個到好似少咁d野
Slex返嚟話做咩今晚個個都奇奇怪怪
之後一野就換咗衫上埋天台

老母集集都有追 尋晚呢集
睇完佢同我講瞓咗1/3

張明信片有D唔同架
一張寫Alex Cheung
另一張就咁Alex

發覺coco姐每次發夢，就會出現係阿蕭夢境入面

LM

我總係感覺康華先係boss......

金J大廈

咁佢憑乜嘢知道自己夢?

灰飛果下喊左

但見到蕭正楠就唔想睇.......

林夏薇完全唔係alex feel
淨係女人咁都做唔到

你意思係Marvel抄鬼怪？

CCTVB打手死全家

不是打手，也不要盲反，套劇真係高學歷神劇，只有毅進藍屍仔睇唔明

下？

屌你班仆街
仲衰撚過飲喜茶班港豬
班港豬起碼唔會post上黎連登

諗起套英劇

doctor who

入邊其中一條線 doctor's wife

今宵請你多珍重

9:30

金J

218應該可以抖吓

好撚好笑呀屌你老味終於後繼有人

條女

對高爭鞋正到...

打

梁茵

潘金蓮

anita

雞LOOK到

威龍潘金蓮

Anita

Golden J

二叔公d 堂細佬個姪仔係咪自己

飛龍在天

好正

巨龍

屌 好正

癡線劇情

wa....拍個陣會唔會扯其

條女好正

唔扯至奇

44寸寸

嘩屌你真係一口氣飲

陸永唔做金魚佬真係嘥晒

真係飲晒

6永真食

真係食曬

成隻雞蟲咁

好樣衰

應該拍完個shot就lur番啲蛋出黎

係咪6永扑完嘢就會短命d

同老豆老母睇真係好尷尬

你都有sp la

佢飲果杯應該橙汁黎

陸永做得幾似

會發達

30年前史泰龍套洛奇都係咁飲生雞蛋啦

請sp去飲

性教育

係我都想翻兜啦

咁激

Lur都成口腥味
生雞蛋好臭

埋單

成枱老襟

人妻不在此限

扑完會發達

英進 anita

圍村

所以娶妻要處女

英進

有地有樓都要埋單

不愧係威龍潘金蓮

英進+潘金蓮

億億聲身家都要戴綠帽

天嬌

咁蠢都有

Carmen姐點解咁遲既

都係跟返愛回家人設

Zoe

tvb次次都係咁

全部食過

天嬌眼鏡look好正

個個都屌過

6wing

今集尺度好大

我都係fans，但不如大家出返自己嗰區集個會先，再返屋企睇好嗎？

全場都食過

全部都扑過

麥皓兒減肥成功？

你識我咩？

友誼賽

Sp係哂到

陸永Usb

兩個麥浩兒

sp

食女怪

上個單元講毒撚
今日單元講西裝usb

真係咁啱得咁橋定係我真係食得太多

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

全部都食過

Zoe都食過

打波

天嬌真係好正

陸永屌譚凱琪

打波識😂😂

友誼波咩

6wing😹 憑有錢食女？

打友誼波

陸永個樣現實食唔食到咁多

打（友誼）波識

身邊總有幾個陸永

邊有可能食到啊

身邊總有幾個話自己係陸永

丁丁 阮嘉敏都食倒

右邊happy妹?

佢次次拍戲都係做食女王

人夠高 把口掂 其實真係唔出奇

佢老母都正到爆啦仲食乜

唔衰得

金丁痴撚線

誇張到，陳冠希都食唔到咁多啦

佢老婆正過頭先全部咁多個 我都想做佢

關佢老母咩事

把口咁叻
呢d先食得多

趕緊番屋企

食女靠把口

你屌過佢老母？

曲尺

右黑屌得過

zoe定梁茵

點解牛下仲有賓穎

食女靠把口多啲講真

問你老豆咩叫巨龍

Why not both

咪撚講鳩野

6永同C君另一半都好靚女
相反連登仔又笑人矮 4眼樣衰

譚凱琪今年38都仲咁正

細路仔先要揀

食到我當年既女神唐寧

點解既,D女真係咁蠢?

梁茵啦，zoe 40黎緊

佢自己都係幫人埋單

老母？老婆掛

有錢有才華有口才
點會冇靚女

如果佢唔係藝人，仲有冇女

zoe多陣氣質 Anita同屌普通港女冇分別

狼虎之年仲正

呢條女咩名 幾靚

半年就埋單

同anita個性格冇乜分別

好能「幹」

慘到

公開處刑

一直都做自己

笑死 俾人踢爆A0

我食

真人都係咁

全世界都知

有錢喎

有私怨

梁茵得25歲原來....

我舉手報名

我屌

賤到當眾串人

咁仆街既

番到屋企
zoie好撚正呀

跪求ig

個樣好老下

好仆街

zoe對腳

友誼波

依D先豪放

丁丁正到仆街

zoe個樣仲後生過佢

譚凱琪個look好正

即係第1集個援交妹原本有得發達

usb

我都想比陸永屌

原來金丁咁解

開運針

扑完有金龜

諗起台灣藝人
小鐘

性交轉運

6個都屌過

我都想

陳婉衡咁正都無人講

條丁識生金蛋

iron man

點解

不了

共用針筒

笑到扑街

So sad可能要等end修正返

金丁原來係咁解

幸福賓州

本身唔使死

丁丁正d

想比陸永屌

啲女好正

幸福男

發現重點

現實既馬子仁

家有喜事

咁似某個廣告

紅衫咩名

成隻馬咁都話正 真係有奶便是娘咩

金丁會唔會破到zoe處

究竟我係咪睇緊金宵大廈

丁丁

97家有喜事

阿恭 等埋

印度佬呢？

同佢拍完拖既女仔

都結到婚

屌 成Lift sp

砌黎砌去

97家有喜事咁

家有喜事feel

你都係

屌你zoe真係好淫
好想吊起佢黎奶對腳同陰道瘋狂玩爛佢全身

教我煮咖喱

整到成個樣唔同晒

馬子人食好多女架咩

馬面渦

麥皓兒樣衰左咁多既

陳冠希

倫敦金雞

睇到都笑左

返左嚟

好羨慕

抄外國套電影 上完床就搵到真愛

每日重複出現

日日都loop?

又番嚟

好撚樣衰

你google下 食親既女都正到仆街

成𨋢都扑過cls

好那多正女

好似隻馬

alex唔係變咗塵咩

個cv有9姑娘，靚湯都夠哂la

恭仔

人妖咁喎ching...

屌我明了 因為60時代訓醒左所以尋日佢先消失
依家coco訓返 Alex又可以出過黎？

佢好似得中學畢業

最右呀

🐴

唔係醒左咩

我都想有條金丁

咪係，好亂

之後有套電影又係講同個幸運男上床之後又即刻嫁得出

李c wa個鎖骨正仆街

Alex化完塵又返黎？

丁丁係正既

丁樂鍶

今集一洗琴日嗰集廢單元

腸粉都唔識
丁樂鍶

呢件野要蒙頭入閘

應該係coco尋晚果集早醒左 所以先比阿蕭睇到佢消失既一刻

好揪心

What name

一陣咪又再消失

好索

好黑個個?

正呀

good luck chuck

山聰成四十仲咁撚fit，日日跑步真係唔同

Coco 發夢時，會同阿蕭發夢既空間相連，咁佢地就相見啦

Coco訓左 咪有alex
Coco醒左 alex咪消失
好難明咩

好有女人味

頭髮真係好重要
司華紮起頭髮空姐
同而家放低頭髮
完全兩個樣

傻豬,鬼係唔會變老架

avenger 4 班友undo返

屌好想同佢玩強姦cosplay
一邊係咁大聲叫唔好
然後我停左手又係咁要我大大力咁屌撚死佢

海嘯

好爹好鐘意CWA

佢前世今世都死肯水入邊

海水

塊面成隻馬咁，要騎師先搞得掂

你流水

丁樂思

係,細個果陣受咗詛咒

啲水抹極都有

啲水係代表空難定係旭輝遇溺

架機跌落海

幾大波

得佢見到有水

明知係鬼都照理佢

又唔開燈

開燈啦頂

睇身材既姐

body黎講99分

可能好多洋腸

好過去自瀆

個gip 流水

水鬼

即係ALEX 已經死咗 ???

死左好耐

講呢d之前都睇到地下有水嫁喎

個身有水

跟住又屌空氣

咁邊個開門

好那顛

都係好靚..

好sad

2條友有連接

浸到霉左添喇

飛機衝咗落海底

會唔會coco. 發夢賴尿？

濕晒

玩女王俾佢踩jj

得呀蕭見到 所以就算alex死左佢地都可以互動

唔可以就咁俾佢立到法

阿肅

又唔爭氣喊左

如果頭先鏡頭一轉 佢消失
真係神作

都未播歌

通靈去另一個時空

通脹都話好

如果你係山葱，明知係空氣你仲會唔會屌落去？

肯定有咁諗過
不過好奇又無咁拍

一出水即係就快又轉

第一次睇，點解陳山聰同 cwa 段感情我會聯想到你的名字

咁眼淺

已經落海失聯死左
佢唔知自己死左
靈魂返左金宵大廈
似係咁

即係飛機落咗水?

VR屌西都好過念力打J

有類似FEEL既

相關情節都有肯唔少電影/電視出現過既

山蔥真係好適合做保安

真既一樣

其實失聯會唔會係未死？

阿蕭係咪24小時當值

好頹個陣可能真係去做過

馬明係carry唔到果重滑稽又廢

唔係
星期1-5 ,0930-1030

有冇人發個陳山聰扭毛巾嗰下係冇水嘅

死左啦

宜家要靠大結局返去改變未來

有牌既話，返下散都得

返一個鐘又幾好

淨係cwa見到有水
其實係冇水

林老師真係仆街,知道又唔出聲

本身劇情都係話佢扮抹

好醒目呀你

逼佢記起前世?

爆mon了

林老師想陰鳩佢？

味次天使

好撚正

屌，d高頻聲咩料呀

好驚嚇

我以為我自己睇錯啫

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

一定唔關事

林老師 扮唔知

林老師想逼死阿蕭

林老師相當可疑

你的名字進化版

劉老師個眼神真係呢

林老師會唔知coco係邊個?

林老師想八d咩料啊

薑越老越辣

大Boss

林老師final boss

林老師呷醋？

林老師有d野?

林老師要報仇，冷氣糟有死屍

大把女
當然FIT

大佬已出現

而家嘅特首都係女人

似係郁輝害死coco

臨尾個眼神 想呢對戀人好眼冤

鬼叫你係林老師情敵咩

特首都係女人

似係,話晒後生成日J COCO,點知比山聰搶左

屌想比佢瘋狂騎我

特首係女人..咪出撚左事囉

條腿

可惜好多女人口講平等實質只為賣個好價錢

金j

怨婦方小姐

雞

劉江係咪想整死山葱？

林老師想寫夢遊下半集

都係短髮好J

未聽過

壯丁定壯J呀

林老師係boss?

影射吳若雞?

如果我有金丁真係又有女又有錢

港女

晴晴同Kelly 撞樣

依家港女得13歲身材添

林老師係以前金宵個書生

gloria 都係十點半正

對腳

Zoe對腳

3p

我都想做金丁

我啊婆都知啦

足夠了

好像想做陸永

Who is daisy

屌，好羡慕

發達到

如果金丁真正愛上人
會唔會破功

藍衫果個咩名

我太太爺都知

雙飛

正到仆街

幸福賓周真好

左邊個daisy咩名

一男兩女爽呀

愛回家candy!!!!!!

c君做仲正

有人真係唔知
我都答過幾次

下,真係扑架,我以為佢兩個講下咋wo

我都想要條金丁

死光炮

CLS

李君妍好撚正

3P

🚬🚬

咁都唔3p???

痴撚線劇情

佢受唔受到呀

呢套野d節奏咁大轉變

扑左有錢

Come on James
李君妍

屌CLS

av情節

以為康華都同佢上埋床

呢段jm9

越食越偏

痴撚線

生雞蛋真係有用？

真鬼王

thx

男神

佢咁樣食到d雞絕種

但拍得好高汁

有無咁多富二代

點解金丁對天嬌無效

呢part FF定真

收翻佣好

收埋錢實發

屌陸永呢個角色好正

金丁就好，可以屌咁多正妹

李君妍越嚟越正短髮長髮都好正

咁多雞蛋一定係咁柯

睇黎套野到美魔女先回勇

cls劇情

金宵usb

陸永個角色應該係坤哥嘅寫照嚟

呢集好爆

就算信係真,咁佢兩個道德水準都幾低wo

強烈極度幸福賓州

男人可唔可以排隊

交完可以識番個富婆

應該之前金丁未住金宵

真係識到有錢佬

係咪因為果陣係陸永30歲前

對佢地黎講，扑野同食飯一樣

譚凱棋係咪想扑多次

屌
玩下之嘛
SPSP

因為都未做

好sweet

男比6永扑完會唔會識到有錢女

好撚好笑

人生贏家

屌閪仲有錢收

唔係肯金宵大廈開房

gay

識到有錢佬

識到有錢仔

開頭話三十先飛龍在天

比富商包

呢條女咩名?有D似午間新聞個黃建瑩

屌呀，真既話有邊個理道德水準呀

今集一開場唔係話30歲後唔知點咩
我已經唔記得左開頭係點

二三四五六奶

係咪屌完anita之後先開始有

金丁收佣都發發啦

其實啲女都有賺
畀人屌一次
下半世唔使休

此生無憾

梁茵 係被動

葉蒨文

點解你地可以仲睇cctvb?真心一問
岩岩林泳淘都炒撚埋

頭先咪有條女個老公咪醫生都計

詛咒直到陸永這一代仍具效力

Daisy正到

下 係?

如果係我收一皮野一個，自己包一間房

難為好多連登仔咪扑過野

但D女一定無咗個處比老公

好睇咪睇

炒左咩

你係員工會唔會唔知呀

揾左金丁，所以唔洗撈

雪糕秀

冇衝突

想快d睇美魔女

唔知

阿蕭唔想比alex知自己走咗

6wing 精盡人亡

應該就死

屌完唔該晒

好空虛

Alex好gfable

炒林子博已經好撚仆街
仲要響佢老婆仲要未期cancer之下炒

好似啱啱炒

拍得真係好sweet

大媽客

屌啲大媽

大6妹都食

金丁望落班大嬸個樣好驚恐

屌，頭先6wing坐床個樣諗起制服男

黃祥興

金宵大廈 (實柒)

好恐怖

冇人掟銀仔？

啱喇,搵D豬扒大媽強姦佢

暴動

後面條女幾正

，係黃致豪(長興)